［27-2-2019］股市直擊+波神信眾區

D7PCBC

刷街霸刷到想嘔....

short jor euro
waiting position short 9 gbp also

聽講有清尋晚平左lc
之後一路升到宜家

市升股唔升

gs

Lam完二月碟等lam三月

lmhy

侵侵

290=my 9

今晚潘狗手馬認真麻麻....雷西似樣嘅都係得兩三隻.....騎豬王好難落手

呢d亂局唔買好過買

主力

【建議跑杜拜世界盃】潘頓自爆過去兩年半 每星期不斷索騎巴基之星！

笑左.....佢真係大仆街黎.....

BC vs DB!

而家潘狗有時時精子仲駛鬼理隻衰馬

700呢中油格token

5萬mp

含大

爺西